最近番睇寄生獸，真係好好睇

新一由最初抗拒migi到最後接受左佢，仲做埋朋友。仲有佢對媽媽既思念，都講得好好
田官良子想同人類共存，雖然最後佢都唔明白人類既感情，但係佢寧願選擇死，都保護佢個仔。可能到呢一刻，佢都唔明自己點解會咁做。
仲有migi明明只係一隻寄生獸，只係想生存，最後疑似對新一發生感情
以上每一幕都好感動

仲有一段講我地睇寄生獸好似好殘忍咁，但係如果站係豬既角度黎睇，我地同寄生獸都係無異，新一都答唔到呢個問題。呢一段好深刻

淨係MIGI開頭0係電腦度...搵下最接近惡魔既野 就係人類 以當時既作品黎講 已經係好到位

係，差唔多30年前

Ok 今晚重睇

個B真係純人類?如果大左會點?
明明係交畀新一,但佢交左畀人養,咁做真係無問題?

同鋼煉最後派拉特變返做普通細佬一樣
一個可疑既可能性

弱智仔

田宮良子呢個角色 將套野升左幾個級